[公投] 要BE WATER定要老解

【城論】
抗爭瓶頸：二揀一，BE WATER定出老解
文/總編輯

//是次運動亦有以「攬炒」為手段爭取勝利之說，透過街頭激烈抗爭方式迫使中央出動解放軍平亂，促使美國通過《香港人權與民主法案》，繼而用作籌碼爭取中央答應五大訴求。但這抗爭路線是不可能與現時的Be water抗爭模式並存。因為當黑警只要無視守則濫用暴力就能清場，中共根本沒有動用解放軍之必要。我們亦無需假設中共有一天會被激烈示威氣死而出兵，這個想法是輕敵。所以當我們Be water抗爭時，卻許願中共出動解放軍是矛盾的，我們要做的是重擊政權，力度超出港共政權負荷。

當革命是為尋求改變，革命手段及思維亦需不斷改變，切忌奉行信條主義，如「三不」，因而限制抗爭手法，使對手摸熟我方套路。筆者認為即日起所有圍警署行動應徹底be water，設路障而對家列陣警告後便散去，這視為「假動作」，未必能對對方造成傷害，但要令對方每次都齊裝上陣，誤信為一場大仗，卻一無所獲，勞其身心。當減少己方人手損失而對方熟習「假動作」劇本後，再殺對方一個措手不及，把火力集中政權要害，如中聯辦或機場全力打出，要有如2016魚革和7.1衝擊立法會般反擊的覺悟。不能在攻擊要害時敵進我退，未有達成目標都不要撤退。以8.31和9.1為例，縱然對方嚴陣以待也要把中聯辦或機場拿下，令頑強的衝擊超出警方控制範圍以外，才有望見解放軍之希望。

有人會說天天圍警署是要斷政權六臂，但既然終究都避免不了與黑警衝突，避免不了流血和手足損失，何不go for the head，以政權為目標，在關鍵一役全力重擊，完見老解之心願。//

我要見老解
繼續BE WATER

自推十連

10

9

why not both

8

就係根本冇可能both 唔硬碰係唔會見到老解

美國過左再講啦

冇人想見到流血 但再次次敵進我退係迫唔到老解出嚟

出老解之後be water番屋企訓教

迫出老解 美國先仲大機會過 直頭係即過

呢個我gchi

Be water 分十次拉1000個人
老解 一次拉1000個人

老解速戰速決 一場定生死無煩惱 唔洗捉鬼 目標一致
Be water 每日提心吊膽 遊足十八區 失敗機率次方級遞增

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推 我要見老解 我想摺被

不自由 毋寧死
不惜一切 只要榮光歸香港

ching心水清

推俾多啲人睇
走出樽頸位

光復香港
時代革命